# Проект TaskBoss

Система заведения и отслеживания заявок.

## MVP1

-   Авторизация.
    -   Роли: администратор и пользователь.
-   Экран редактирования отделов.
    -   Создание отделов.
    -   Назначение ответственного (того, кто принимает заявки).
-   Создание заявки.
-   Просмотр и редактирование заявки.
    -   Переназначение ответственного, написание комментариев.

## MVP2

-   Авторизация.
    -   Восстановление логина и пароля.
-   Дашборд со статистикой.

## Установка зависимостей

```shell
npm i
```

## Запуск проекта

```shell
npm start
```

# ссылка на фигму

[figma](https://www.figma.com/files/project/33065121/Team-project?fuid=989216396318744529)
